華為Mate 9 兄弟今日有更新唔好更新...

岩岩更新完 開唔返機
打去客服話唔只我一個人中伏

買多部咪得
支持下國家吧

更新完用唔到banking apps

未有更新

你開得返機算好啦
我開機LAG HUAWE 幾分鐘 之後直入 eRecovery 晝面...

伏乜嘢啊！呢個係屎為最新自煮研發荷爾蒙OS啊
新OS係唔係好好用呢

國家既高科技野，唔係唔識用下話

識人更新完成部機reset咗用得屎為真係要預咗要食屎

抵撚死

唔用唔愛國喎

岩岩更新完，彈左個logo ，話我中左獎

點解得連登有post講有問題咁搞笑

幫你更新咗做 鴻蒙 OS

買部新既支持下華為啦

原本我都用mate 9 已換op 7 pro

好蒙

連登咁多人用大陸機架？

蘋果報左 成班廢老上咗去嘈

想一折買黎做相機都唔得

留名恥笑手機台班華為用家

又贏

負評果班自己睇下其他forum係一個post都冇

咪吹水啦 工作正常到不得鳥

部機壞咗開唔到post姐

華為用家快更新

快撚啲更新啦

毫毛OS 啱哂你地屎為狗用

仲有黨呀

不用怕黨有backup

安全性更新呀, 更完開唔到機, 幾安全

It's Huawe, it's ChiNa, what do you expect ?

黨要你更新你豈能不更呢?

鴻蒙咁撚廢牙

每個留言都負評呀垃圾

大掃除
部機當堂快咗

喂冇野呀照更新啦
我就是成功的例子
冇問題呀真心，照更就ok

自煮燃發系統

連更新都炒的話。。。新OS。。。

係同志

唔係兄弟

更新咗 好順 華為世界第一 樓豬自私撚 自己用好嘢

升級左

長左直左硬左

Dun worry bro, there will eventually be a copy in the Beijing’s server

共享中國人既榮耀

咁緊係唔會更新
你唔係仲諗住繼續用支為呀ma?

有無得知自己部華為最新版本係幾多?
我係mate 10

我諗連登應該冇樓豬嘅兄弟

咁多機唔買, 係要用華為

抵撚死

負評都幫唔到你㗎喇華為支那狗

支那狗

樓主真係好心，專登提都係用華為嘅同胞

咁多位手足strong hold頂住
等睇連登仔炒車

原來咁多人用部垃圾機
冇做定期備份嗰班真係愛莫能助

成個post都恥笑緊樓主喎
你點推論出好多人用支那機
支那機打手就多

愛華為，華為美

好快d擲落回收筒 一陣更新完爆炸 鴻蒙變轟隆

用大6機夠膽用銀行app,
除了送個服字給你，都唔知可以講咩嘢

小鳯姐

樓主係支那仔

華為被封殺，中國或成最大贏家。

而家先睇到

有得restore架，問華為/共產黨拎返個backup

完全唔知樓主唱衰華為有咩居心
明明個更新都冇野
我更完咪一樣依家用緊連登出post
好心樓主唔好咁賤啦
先唔好講政治
華為本身最近D機就好正
俾你咁唱佢更新系統少左人買你孭呀條數？
你係咪想出山面D老人家用複雜到暈既iPhone呀？
垃圾機狗都唔用啦

總之今次更新冇問題
On9先聽樓主講唔更

×2

咁你又點推論出好少人用大陸機？

係咪你有問題咋
我更新完快左
仲多左功能用

咁開心，跳返part 舞先啦屌

13億人 每人買兩部

【支那屎為狗恥笑區】

我UPDATE無事喎

利申：IPHONE

抵撚79死

好人好者點會用華為

咪就係
日日唱衰呢間公司
咩用心呀

係你帶出多人用支那機呢樣野先喎，咁係咪由你黎推論呢？
如果你推論唔到
咁你係鳩up定想老屈連登仔，整臭連登仔呢個朵？

支持華為

由 iPhoneX 發出

你見唔見到有個問號呀？問題同講明你唔識分呀？
上個網要同你認真推論你係咪傻閪咗？
推你老味啦上個網上到成個傻鳩咁